沙田雞記臺同雞記CALL台有冇關係呢

大埔道落沙田近大圍左手邊有個地方叫雞記臺，到底同CALL VAN果間雞記有冇關係呢
到底有雞記台定雞記臺先呢